[01獨家] 港版國安法細節曝光！中央將在港設國安公署 專門法官由特首指派

備受矚目的「港版國安法」內容細節正式曝光！

一連三日在北京召開的全國人大常委會會議結束。據悉，草案其中一個較受關注的內容，是規定中央需設置「駐港國安公署」，其職能包括分析研判香港維護國家安全形勢，就維護國家安全重大戰略和重要政策提出意見和建議；監督、指導、協調、支持香港特別行政區履行維護國家安全的職責，以及收集分析國家安全情報資訊等。駐港國安公署只會在「特定情形下」，對香港危害國家安全犯罪案件進行管轄，包括執法。

另一細節重點是對法官的處理。草案沒有禁止外籍法官審理國安法案件，但規定將由特首指定若干名法官處理與國安有關案件，打破一直以來由終審法院首席法官指派法官審理案件的傳統。

快啦屌

行政制度終於直接插手司法 國安可以攞正牌周街走了

咪撚齋講 快啲立

支持 總加速師

縮咗？

各級法院出色法官大全

正呀喂

訓左冇睇

聽講話今日立法 立左未？

駐港國安公署只會在「特定情形下」，對香港危害國家安全犯罪案件進行管轄，包括執法。

01知細節先過林鄭

立未

特定情形＝ 任何情形

幾時先得架

特定情況=任意情況

訓左無睇閉幕 立左法未？

100分

係唔係納粹德國個人民法院一樣做法

會唔會搵梁美芬做法官？

多謝支那01
開心番D

任up

審訊不公開, 因為涉「國家安全」
案情不公開, 因為涉「國家安全」
判決書不公開, 因為涉「國家安全」

辯護律師只可以由政權APPROVE的, 不危害「國家安全」的律師擔任
唔可以自由請律師, 因為個律師都可能危害「國家安全」

這就是國安法

審訊不公開, 因為涉「國家安全」
案情不公開, 因為涉「國家安全」
判決書不公開, 因為涉「國家安全」
證據不告訴你, 因為涉「國家安全」

點解要攬炒

政府:堅決維護一國兩制,法治,司法獨立,一國兩制不變形不走樣,維護香港營商環境

求其啦
快D立
手足要走快D走

港共01=中央報紙

好垃圾咼

Set 個垃圾公署

根本往時你要打壓肥佬gphone大把刑事罪用

宜家又set 床架有春用？

咪即係莫需有囉

push

乜都佢講哂

即係秘密法庭+東廠

咁幾時立

指定法官

將由特首指定若干名法官處理與國安有關案件

訓左冇睇 即係立左未?

好悶呀，立啦

快啦屌
今朝閉幕點解仲未公佈

應該係開特別法庭審理？

由特首指定若干名法官處理與國安有關案件，打破一直以來由終審法院首席法官指派法官審理案件的傳統。

wow

佢地點都扮下野，玩3讀
問題只係會不會加開會議，係6月底立法

今朝聽新聞話可以即時搞掂今日即刻立到法
咁依家立左未

紅底傳媒放風試水溫姐，唔係點會成日有獨家料

東廠

加埋由何妖做東廠提督太監

史可法義父左光斗就係死在東廠大牢中

我爆了這些國家機密

國安會來捉我了

[↓↓港獨強心針↓↓]
香港最強力盟友USA :
國際反共 形勢大好

快, 唔好縮, 縮親爛春袋

屌，你講晒

冇事 有險可守

三權合作

得個講字

傳媒快啲問馬道立點睇啦

support

特定情況=所有情況 香港司法管轄權被奪

基本法正式玩完

我唔知
睇唔到
就退休
返英國
Bye~

01下次唔好貼link啦，貼都唔好click得

佢而家有d似當年嘅新華社
東方日報已成condom

報紙仲清楚過港共

佢都係去返捉老鼠算啦
係都搵湯渣啦

快啲一國一制，支那快啲整死香港，港豬唔死唔知痛

特首直接判罪

咁立左未？

駐港國安公署只會在「特定情形下」，對香港危害國家安全犯罪案件進行管轄，包括執法。

闊過海闊天空

指定法官冇問題
有陪審團就得

睇完等於無睇，幾句講晒，國安係香港鍾意拉就拉鎖就鎖，審判都係形式，定罪率會係100％。

今朝擔心左成日，加速司唔好縮呀
打台灣，打印度
天朝大國，唔可以退

特首指定法官
演都不演了 直接行政司法一家親
咁都冇違反基本法？

即係太上皇, 連國安卒仔都係欽差大臣
不如直頭叫香港總督啦
淫人妻女笑呵呵, 抄人家滅埋門平常事

放吓風，然後叫大劣屍宮會提少少反建議，例如由張舉能指定國安法官，又例如加少少解釋特定情況，然後就通過。

國家覺得 支那01 比777更可信

一定有22條講明

支那法西斯主義法院

有人同佢爆料姐

人民法庭

佢地籌備左耐連 示威活動參與人一次過清算
抄ID 終於有用

習種係病態賭徒，佢賭美國唔開佢波。

秘密警察公開執法

當全世界 on9
記唔記得上次「如有需要」係幾時？
2014 年話你聽佢覺等有需要時俾你普選呀！

即係好似電影 逆權大狀 咁

)?fromSource=Web

快啦 反正一早有哂班紅官

擺到明係西廠。

有無可能立左法通過埋，都唔洗公佈。到時執法咩都係特事特辦，問案情就推國家機密唔方便講，大量李波、林榮基、肖建華例子。

又要dum錢托市
大家準備好入貨未
一彈完即放

HK01 知得仲多過 譚罐中 班人大垃圾

特定情形下

「特別情況下」即係任何情況下

大家send比所羅門問下先

快啦 等唔切了

明朝時咪係咁

東廠又好 西廠又好

何妖大哂了 屌你老母 何妖 我好撚驚呀! 屌你老母 國安仆街啦

行政大於一切

納粹時代嘅「人民法院」

HK01 會唔會泄露國家機密？

而家全部打壓都做到出晒面架啦
連以往最和理非唱歌仔都吹到變恐怖主義
仲同你講XX法XX例？
總之只要你係狗係藍絲就乜鳩都唔洗負責任

save落去web archive先貼啦真係

擺明係搵01放風架啦⋯⋯

我肯定佢會縮
立貼為證
唔縮我裸跑

Btw我支持支共解體分裂成幾個民主國家
之後香港獨立
香港繼續發揮北方國家及西方橋樑
樓價回復正常
以後無單程證香港人從新出發

當全世界on9

即係乜撚都得
一國一制

「規定將由特首指定若干名法官處理與國安有關案件」
唔駛再估邊個紅官邊個唔紅
德政
有系統地夾晒所有法官春袋
你一係走 （而家好走）
唔係接受得任命
肯坐落去審嘅，應該都 prima facie 要上晒制裁名單
尋晚龐貝奧都講到明諗緊點計邊啲人有份

大法官

美金拜拜

顛覆國家嗰啲係咪冇咗？縮了？

國安人員駐守，做滿7年，做香港人，之後轉工入學堂做督察，10萬蚊1個月不是夢

立la吊你講咁多做咩

陽光司法

又話捉返上去審.? 做乜又整個国安辦事處係香港

林鄭: 我都係睇01先知咋

快啲立，等吾切喇

哦

香港講司法

歷史總是重複，史塔西is coming to the town

立你就立啦
睇心情洗撚內容咩

見到都興奮,幾時立姐

快

由特首指派，咁同中央指派有乜分別，盲嘅都知想點

唔用終審庭首席法官指派法官，咁呢個國安法嘅法官即係同終審庭首席法官平起平坐，呢點又冇係基本法寫架喎，點計先

附件三地位超然，高於其他條文

而家叫下口號都分分鐘告暴動
中國式法律任佢嗡

東廠
幾時整埋西廠
icac唔計 因為執咗笠

nice

立啦立啦 我睇到新聞好興奮

快啲啦
等緊移民啦

快啲公佈啦
邊個公佈
邊個寫嘅
所有在美國資產
都被制裁

任佢講

冇明文講過可以有陪審團

維護國家安全公署 ＝ 支那01

如果有睇開法庭新聞就知日日都有手足被加控暴動
區選之後制度上崩壞得極快
立國安法只係為送人上大陸加個正名而已

咪撚FF 啦， 點會縮
千奇唔好縮tim ar

龍門任擺 硬稱有一國兩制

搵條傻閪都唔撚信 重有幾萬隻毅進condom

快啲立啦
國際投資者徹資

冇講即係有
7年以上高院原訟都有陪審團

快手啦 有咁亂搞咁亂 多謝哂

講冇用 快啲立 保護國家安全刻不容援

唔好令人失望呀雜種

有無講到係咪retrospective？

最優秀嘅專才嚟，即時批核

崇禎帝要重新設立錦衣衞

好聽啲抄前英殖時代廉正公署個名，行東廠之實
特首任命? 咪又係背後電話遙控擇自己友

specified cases
any cases

every

只用香港名義做中共想做嘅事

咁立未啫

仲想其他國家仲相信有一國兩制

ICAC?

國安法一立 香港直接叫香港市算啦
快D 通過立法啦 好撚期待呀屌你個閪
上到庭仲要林奠點名法官 諗起都爽
香港司法好撚獨立呀 好撚正呀屌

屌你講咁多又唔係立

佢地以為香港個名重係有價值
鄰國就係唔明非物質嘅嘢個價值係點定義

：我都係睇新聞先知

會縮至奇 而家擺明係驚香港搞㝝成個共產黨 明顯係要靠住條法例肅清所有反對勢力 今次外國勢力點反對都無用 國家穩定大過一切 頂多咪犧牲香港中共都想向香港人報仇好耐

搵左777做condom

特定情形

「國安委」由行政長官擔任主席，成員包括政務司司長、財政司司長、律政司司長、保安局局長、警務處處長、警務處維護國家安全部門負責人、入境事務處處長、海關關長和行政長官辦公室主任等。

我諗之後無人敢入政府個熱廚房

制裁名單

「如有需要」同人大釋法一樣
佢心情好就會彈出黎

不過個國安委員會仲係以特首指派, 咁成個國安法用意何在?

支那01 = 港共

擺林奠上枱有事你揹

立啦， 快啦！
準備好晒等緊做英國人

白手套
北京俾柯打
港官做野
一國兩制嘛
中共辯証主義思維

咁如果DoJ永遠唔上原訟庭 兜過個險

有得唔上架咩
除非刑罰唔夠7年

冇 因為根據支國邏輯 基本法同基本法附件一定唔會抵觸
完

傻閪condom 特到冚家鏟死前嗰下先識醒㗎喇

唔係
佢今次戲都唔做
直接話有矛盾既地方以國安法為準

寫到有幾闊就幾闊，
總之睇唔順眼就拉得，完

DoJ嘅酌情權嚟
係個官你就算企圖謀殺都最多判7碌咁解
謀殺就唔得喇強制判終身